（統計處）認真答，海洋公園免費入場，去唔去？

真心話 ！認真答，海洋公園免費入場，去唔去？

去

唔去

想睇動物會去下

佢收皮前去睇吓啲小動物都會嘅

記住唔好入去消費

蝕撚死佢

免費實去啦，你諗吓啲支那人要俾錢入去果下就好撚爽

屌！免費都一定唔會去，到時有入場人數既話，又比海洋公園作故仔。隨時話好多港人撐，拎多你50億

實大把入排住隊去

口裡説不，身體很誠實

入去遊行

我交咁多税做咩要蝕俾佢

拎兩盒叉燒飯入去食 一蚊都唔俾佢賺

千其唔好拆左佢,解放動物出黎呀,海洋公園會執架

點解唔去

用左咁多公帑補貼

即係大家有份補貼

免費比我地去玩係理所當然

香港冇法外之地, 但OP可以任聚

港豬：
免費呀？不反了不反了
童年回憶呀，仲唔快啲打吓卡

其實比我係op啲marketing一定會整個有幾肉酸得幾肉酸，有幾煽情得幾煽情嘅童年回憶廣告喺ig YouTube狂loop

咁成班港豬就會不反了不反了

而家無大陸仔差幾多

諗住約成班中同去
全港得嗰度可以多過八個人聚舊

會
入去影動物
以前生日去影
超多人

日日9 千幾日爆滿喔